吳重儀係咪最佳例子證明野雞大學出身都做到法官

英國認可既大學有131間
呢間排124
2020年數據

1628 #黎明行動 #上水 #襲警 #匿名令 #吳重儀
根據香港政府新聞網，可見吳重儀裁判官於1992年加入律政署擔任法庭檢控注入（中學學歷可申請），於1997年32歲之齡取得大學學位。經編輯查考，其大學University of Wolverhampton於1992年方升格大學。

即係原來垃圾都做到香港法官
OMDB有冇諗過自己讀咁多年書為乜

漏左補相
佢終於有相啦

32歲野雞大學畢業

走後門

英文勁就得啦

a Al
1 review
8 months ago
Worst university on the planet! If the teachers don’t like you then god help you, full of favoritism if you’re thinking of coming to this university then think again and go to a much better university where you’ll be respected and treated fairly because at this university the student is the last thing they care about. YES! There is a reason why this university is ranked 129 and they proved it just right!

呢間直頭係有錢就入得
你GOOGLE睇下REVIEWS

出生>>>>>嫁人>>>濟遇>>>>>>>>>>>>>>>>>>all
做人既嘢都係隨遇而安算9數啦

124 咁垃圾

外交部官腔+藍絲tone譴責：
維護和諧團結係香港700萬人的共同利益和責任，香港人應該珍惜得來不易的成果。吳重儀身為法官重新挑起仇恨成何體統？恥與為伍。

今日至紅呢個

佢擺明黨員黎

有留意既話 你會發現以前好多官學歷都係左砌右砌砌返黎 學歷唔係外人想像中咁好
同埋學歷唔重要啦 同大陸法官一樣原理
而且野雞都好過假博士咁多年係度呃飯食

香港法官

都是垃圾不用分哪麼細

（懶人包）黃圈外賣平台內鬨一文睇晒

之前除手足面罩之後畀人私了嗰隻係咪都係裁判官

咪話我知黎做咩個件垃圾囉

點解咁垃圾都做到法官
法庭係咪垃圾收容所？

睇來毅進可以開法官課程

所以話法官要高學歷係香港係都市傳說黎

下次淘張支那大學證書返嚟都做到官

Push

真係要起一起班垃圾狗官咩學歷